oral exam會點

充分......肯定.............特首..............任內.........zzzzz

講撚完未 講一句成個鐘

屌你老母留名